# Runbook

En cas d'erreur de ce job, cela veut sans doute dire qu'il faut lancer un restart du connectionserver car il pourrait avoir perdu la connexion au MongoDB.

Faire de même aussi avec l'api-server sur clever, car clever ne le redéploiera pas si il continu à répondre (ce qu'il fera sur "/" car il ne se connecte pas à mongodb).
